Aussie真係幾高汁

實物同相圖差唔多100% 還原，哩點要加分
漢堡扒幾好牛肉味, 肉汁都夠。
薯條同薯片夠熱夠薯味

幾錢 邊到

劣食

葵芳新都會
main 加 side$88 up, softdrink無限refill $12.
冇加一。